「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人聚集而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，全條橋都唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

推呀